/*--------------------------------------------------------------- */
/* MAIN VIEW */
/*--------------------------------------------------------------- */

"OK"                                        = "确认";
"Error Occurred"                            = "发生错误";
"Alert"                                     = "警报";
"Success"                                   = "Success";
"Trial Expired"                             = "试用过期";
"Download Target"                           = "下载链接文件";
"Download Image"                            = "Download Image";
"Unavailable"                               = "不可用";
"Unknown"                                   = "Unknown";

"Unable to create default save directory"   = "无法创建默认的保存目录: \"%@\".\n请给开发人员报告此问题。";

"Your BETA copy"                            = "您下载试用的Safari Downloader+副本已经过期。\n请从Cydia卸载它以继续使用Safari浏览器。\n\n感谢您的试用。";

"Unable to write to the Preferences file"   = "无法写入到首选项文件。请检查该文件是否存在。";

"Double-Tap me to reveal available videos"  = "双点击我以展示可用的视频。\n你可以拖拉我到任何一位置。\n\n您可以在应用程序设置里面打开选项，以让我记住我被拖动的最后一个位置。\n\n\n\n";



/*--------------------------------------------------------------- */
/* SELECT VIEW */
/*--------------------------------------------------------------- */

"Select Download"                           = "选择下载";
"Download"                                  = "下载";
"View"                                      = "查看";
"Cancel"                                    = "取消";
"Select Destination"                        = "选择保存位置";
"Size"                                      = "大小";
"Size Unavailable"                          = "未知大小";
"Create"                                    = "创建";
"Select"                                    = "选择";
"Unable to write to the Preferences file"   = "无法写入到首选项文件。\n请检查该文件是否存在。";
"Tap the text to change the name"           = "Tap on the text to change the file name.\n\n ";


/*--------------------------------------------------------------- */
/* DOWNLOADS VIEW */
/*--------------------------------------------------------------- */


"Files"                                     = "下载";
"Videos"                                    = "视频";
"Open In..."                                = "打开方式";
"Delete From Disk"                          = "从设备删除";
"Clear From List"                           = "从列表清除";
"Clear All"                                 = "全部清除";
"Delete All"                                = "全部删除";
"Import"                                    = "导入";
"Import to Videos"                          = "导入到视频库";
"Import Audio to Music"                     = "导入到音频库";
"Preview"                                   = "预览";
"Pirated Version!"                          = "盗版";
"Confirm"                                   = "确认";
"Clear"                                     = "清除";

"Failed to create the Preferences file"     = "无法创建首选项文件。";
"Unable to connect to the internet"         = "无法连接到互联网";

"This action will clear downloads"          = "选择是清除下载列表的内容，或是一并从机器内删除它们。";

"This action will clear Youtube"            = "选择是清除下载列表的内容，或是一并从机器内删除它们。";

"You are using a pirated copy"              = "您使用的是Safari Downloader+的盗版拷贝。\n如果您喜欢并准备长期使用，请您购买正版以支持开发者，以激发他们继续开发的动力。";

"Tap the title bar to switch tabs"          = "点击标题栏来切换标签。\n\n您也可以使用单指或双指滑动来切换标签（程序设置里面可以设定单指或双指滑动）。\n\n";

/*--------------------------------------------------------------- */
/* TUTORIALS VIEW */
/*--------------------------------------------------------------- */

"OK. Got it."                               = "OK. Got it.";
"Downloads"                                 = "Downloads";
"Convenient Switch"                         = "Convenient Switch";
"Download Videos"                           = "Download Videos";
"Custom Naming"                             = "Custom Naming";
"Media Importer"                            = "Media Importer";
"Enjoy"                                     = "Enjoy";
"On"                                        = "On";
"Off"                                       = "Off";

"The new “Downloads” button"                = "The new “Downloads” button has a new function which will make using Safari Downloader+ simply easy and more convenient.\n\nPress on the new “Downloads” button and without releasing Swipe left or right to toggle downloading between On (blue) and Off (grey).";

"When viewing a YouTube video"              = "When viewing a YouTube video, SD+ will detect available qualities and will present you with round button at the bottom right corner of your screen.";

"Double click this button"                  = "Double click this button to reveal different  available video qualities.";

"Before you start your download"            = "Before you start your download, you can change the file name by tapping its existing name field.";

"Import supported Media to"                 = "Import supported Media to a wide range of destinations and freely modify the Metadata with option to search for specific album artwork.";

"Thank you for downloading SD+"             = "Thank you for downloading SD+.\nPlease support the developper and reject piracy.\n\nFor reporting bugs and issues please contact the dev via Cydia.";

"The fun way to using iOS Safari."          = "The fun way to using iOS Safari.";


